黑色皮錶 tissot vs seiko vs citizen

新手買錶想買隻黑色皮錶
邊隻好啲 ？

1.tissot $3350

2.citizen $1600

3.seiko $2528

三隻都喺budget內,
求意見 邊隻好啲 ?

seiko sarb033/sarb035
再去淘條皮帶

推

精工啦

of coz seiko la

tisso 狗也不屌。 除非支那

點解狗也不屌 ?

精工

Citizen 喇 而家made in japan

Junghans

正但貴好多

本身無問題，但世界上只有鬼佬同支那人會戴。 你唔係鬼佬啦，係咪想有支味，你自己諗啦。 Tissot 用黃曉明代言你知佢target 咩人啦。

求意見

加少少上iwc

咩glass

再加少少上A.Lange

Tissot X1
無睇錯嘅話 佢果隻應該係swissmatic 計功能上比較優勝 行自動機芯 透底錶蓋 可以3日唔使上鏈同日期 仲係swiss made